港交所嚴正澄清市場傳聞(強制毫子般退市)

����ӥx

�A�ȱ���

�K�d�n��

�p���F��

�s�i�A��

�p���ڭ�

FAQ

���v

�[�J�ڭ�

即時新聞 | 本地及兩岸

即時新聞 --- 本地及兩岸 --- 國際 --- 財經 --- 體育 --- 立法會道一號 交通消息 --- 即時交通 --- 特別封路

港交所嚴正澄清市場傳聞

27.06.2017 14:18

今日有多隻細價股暴跌，有傳聞說是港交所()前天提交了提案，為激活香港小企業創新，要強制將低於1元且平時交投不活躍的僵屍股退市。港交所嚴正澄清，相關傳聞完全沒有事實根據。

細價股午後繼續捱沽，但部份跌幅略為收窄。漢華專業服務()和集成控股()急挫九成三，匯隆控股()跌近八成半，上諭集團()和美捷匯()跌七成三至七成八。

細價股事件翻版?

就算真，以為d莊唔識合股交波

合股，改round lot...合到過一蚊，搞掂。

我係fb見到有條疑似做雞被包養既女話40萬@0.7跌到得0.1 戇鳩到 做雞係唔同啲

信錯老細

有無圖?